美國visa一問

無知一問
依家中美關係搞成咁
依家去拎美國visa係咪會大左機會唔批